有冇人同我一樣

前一秒心情好好
一秒之後喊左出黎
到底做咩事

你傻撚咗

本身冇事
同朋友傾得好開心
另一個朋友一同我講野
就想喊

Bipolar
The dr said

係咪傾負面野

唔係佢純粹同我打聲招呼
係熟絡既朋友
另一個係識左無耐

有食開安眠藥

咩朋友同你講野

同識冇耐既朋友傾計冇事
同相熟個啲就好唔開心
個心扯住扯住咁

我諗係因為你同你相熟嘅朋友傾計先係真正嘅你, 而你平時只係壓抑緊自己嘅情緒